世界上最慘嘅狗

一定係IT狗
冇事個陣俾人笑死毒撚
有時嗰陣就IT狗你的資訊很有用
用完即棄
仲慘過condom

巴打
又係你